有無人中過六合彩一球以上

一直覺得六合彩好虛無，想睇下有無人中過同中過幾錢，當時既感覺係點，最後筆錢點用